亲，你知道香港发生什么事吗？ 转发十个人，好人一生平安

亲，你知道香港发生什么事吗？
转发十个人，好人一生平安🇨🇳

Airdrop 真系好方便

推

我冇野講

转发，一生平安

亲们

我無嘢講

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

亲

转发，好人一生平安

大家都是中国人

ㄧ生平安

不用分咁撚仔细

推
各位萬事小心!
記住今日和理非!

反攻大陸

Push

中国人表示支持

Hong Kong is not CHI NA

分享轉發

转发内地亲友

太多字 廢老老花睇唔到

我無野講

有無金融版 叫佢地禁現金出黎

转发

睇小紅書抖音微博 啲大陸後生好似最鐘意係iphone備忘錄打字說明

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

幫你推

癲瘋國家罪😌

樓主有冇興趣一齊搞

airdrop真係好方便

功德無量

android 撚點幫手

口號可唔可以
唔好淨嗌香港加油？

揼緊英文版翻譯畀外國勢力
俾佢地知道遊行以外做咗乜

咁多字啲大陸人同廢老邊識睇

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

有無英文版？

係，應該好似長輩圖咁

我都係轉發，簡化版要靠咁多位大佬

太多字

太多字啦
驚佢哋懶得睇

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

真係會有人接收 再推一推

唔明

Airdrop team

牛逼 老鐵！

亲 做得好

每個大陸人也收一張就正！

好波

如果係大陸airdrop發出去會唔會玩死自己

我無嘢講。

今日尊重返大會，唔好衝
要衝我地搵日再組隊

一生平安

屌今日sent 咗好多次都無人收
係唔係個個都收晒啦

出尖咀，旺角，銅鑼灣air drop

正常，唔好放棄
有一人肯收就好有效果

唔好以為多字就冇人睇，
上左年紀既睇報紙多過我地

為大陸人而設
真係好有說服力

push

正，簡而潔

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

´我冇野講

光復上水，順手瘋狂Airdrop啦

Airdrop
親 你不知道武漢遊行嗎，出坦克車哦

留名

请转发 好人一生平安

亲 要推啊

無用架，班鍵盤戰士只會屌鳩我地，佢地連香港發生左啲乜都唔知，入面封鎖消失好撚勁，夠膽講即刻送去新疆接受愛國教育

啱啊

利申：同過幾個大陸撚都冇撚用

因為明嘅明，唔明就唔明

我有嘢講 唔好放犯 我要報案 我係目擊證人

紐約時報大陸睇唔到

大獲俾阿媽搵仔gp改圖
個qr code掃入去係佢地個tg group

上面呢個係藍屍改圖啊～唔好download錯！！

【15:45】有學生於廣東道派發簡體字的小冊子予路過的遊客，內容是解釋「反送中」的由來，並附上糖果。

不得不承認，呢一代學生比我呢類廢中更加有用
加油